下次有人嗌轉場用吓個腦諗吓先去

尋日喺灣仔行到去修頓，突然前面停咗唔郁，又叫咗幾次嗌啲人後退，搞咗差唔多半個鐘，跟住就叫人轉場去尖沙咀。然後大部分人好似羊仔咁好乖豬落地鐵搭車，仲幫手嗌人一齊去。我同friend心諗又去尖沙咀？結果我哋冇去到。
我明白轉場既目的，亦都好贊成be water既戰術，但點解，要轉去一個證實守唔住，啲狗又打慣打熟既地方？尋日一齊行既係港島人，過咗海，一入黑，risk大好多，你轉場前，有冇諗過返屋企既問題？而且前車可鑑，上星期啲人轉場去北角，已經有人話成件事好詭異，宜家證實埋有黑警扮示威者，下次每次轉場，用吓個腦先去！sorry for 1999

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

無大台，但有領頭羊。

唔係叫唔去，諗完先決定去唔去，尋日見到既係，好多人諗都冇諗就跟大隊轉場，記住，唔好持有「人哋幫我諗埋啦，我淨係負責行，嗌口號」呢個心態，帶頭既係帶頭行咋，走果時大難臨頭各自飛 你當小學旅行咁，點哂名先一齊走呀

自推